屌你老母個雷莊兜真係好撚樣衰

did did姐係咪short撚左啊,2票比哂佢